求下咁多位街坊冷靜少少，班狗轉曬打法

今晚明顯轉曬做法，以前大家玩開既街坊戰術已經唔得啦
佢地放棄曬陪你地罰企，照可以衝黎拉你一兩個非法集結，係咪都48小時先
佢個新指揮個身份唔洗怕民意，一早退左休唔洗理你，務求用齊所有賤招清示威者，真係搞到街坊都wfc，之後有咩民意就扮辭職

推呀

推

大埔上左gear，沙田屯門都防暴埋，小心d呀

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！